理大圍城期間 疑於博物館內拍攝飛虎隊背面 無業男被控阻差辦公

又唔係柯男麻醉針

撚知你係黑警咩
恐怖份子唔撚得既

想問阻左佢D乜

以為係打 war game

呢套唔係制服喎， 又冇證 撚知你係狗咩

影下就阻 阻你老母呀？

黑警扮war game撚

你成身上吓連埋四隻腳都無寫咗「警察」更加唔好話有無委任證啦 咁點撚樣知你係cosplay緊定執勤緊啊!?

將支槍就咁掉喺地度就夠唔專業啦。

專業砌生豬肉

可能以為恐怖分子襲港諗住影低咋

*⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。*

睇相以為幫埋大學生做哨兵 全黑既

吓？請問阻左D咩？

鬼知你飛虎隊咁專業會就咁放枝槍係地下咩...
以為係COSPLAY姐

鳩蛇

影張相就搞到人無左份工
有無人俾份工位人兄

入咗？